邊到有好食既蠔餅？

試過一次新鮮蠔仔 無腥味 好好食
唔新鮮個d 一食就想嘔

利申： 連生蠔都食唔到覺得腥

生蠔

金燕島
兩興

街邊唔駛諗
最實際自己整

試個一味炆野有新鮮蠔仔同髮彩 好味到癲

元朗肥姐蠔餅 聽講係黃店

呢間真係幾好食

太子 陵發
（但唔知 藍 定 黃）